[陰德]定期捐款搵邊間NGO好

除咗助養兒童之外 有邊啲值得捐?
越少行政費越好
受惠偏向小朋友

捐俾我ok?我都係小朋友

我都係小朋友

我都想知

傳真社

雖然唔係ngo

有無邊間機構係損安全套去非洲？

我賺左會捐錢畀乞衣，又者去添香油

收皮啦捐比屋企人好過

有錢佬捐款退稅咋 你捐同掉落咸水海無分別 肯定捐一千幾百全部變哂行政費

唔好係街捐俾乞衣，好多都係支那職業乞衣

Google下
之前有新聞講
邊d機構食幾多%捐款

民族黨

宣明會 / 無國界醫生

利申：捐緊比後者，平既四十蚊一個月都得。

算數 捐返俾自己間U (已經grad左)

有得捐俾自己間U 架咩
樓豬邊間

無國界醫生
每月捐緊$225

自己search __U monthly donation

國際特赦？

最可靠只有無國界